另類爆笑「痴地」gel甲相

坐定定兩小時整新gel甲，好多人第一時間就會影張靚靚指甲相放上網，但來來去去背景圖也是雲石、白色毛毛，的確又有點悶。最近有Twitter用家(alinamarie)上載不少指甲「痴地」相，效果爆笑，更加引起不少熱話，不如下次考慮一下這些另類show甲相吧！

要show自己的gel甲不一定要影網紅式的美圖，可以玩另類路線。所以當你整的指甲遇上一樣色的物品時，是否很值得留念呢？看看以下的相片，從中參悟一下靈感吧，又或者你也可以分享一下自己的指甲撞色相。

圖呢？

樓主老母都好爆笑

大家唔駛入，只係搽紅色甲，拎紅色嘢，on9當有趣

好笑

好叻